一星期兩個活動就夠 有共識就集中文宣

唔係個個鳩叫 分散晒人力
真心次之出手足又會消耗意志

今日如果唔入機場
就去香港站

去機場呢啲成本大嘅
唔好再個個星期聽人鳩講去

push

依個岩
個個分散到

pish

上次催去機場嗰啲
結果條友自己人都冇到
有啲人就係利用無大台去損耗大家

推

你又知條友冇到？
全世界都到左就差你一個喎

一周一次喇 最可 六日 輪流添呀

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

日日打唔撚攰既咩
今日又有聽日又有

一星期一次， 民憤 係需要累積嘅， 仲有10月1號 來一次史無前例嘅活動， 而家要開始煲喇

agreed

再咁真係玩死自己
又容易俾人提利用無大台

同埋日日圍狗屋真係無咩意思啦
不如集氣週末好過了

單純各有各做結果就係混亂
太多活動太多資訊
連連登仔自己都干擾埋

唔好再亂黎吹雞 集中d

打完黨鐵設施要有相應文宣解畫

要去到10月1
對方依家醒左 玩懷柔
等我地自己出錯

唔該醒一醒

你點知佢冇到
瞄準機場渣春袋都算係共識，點解會係損耗？

呢位巴打點知佢有冇去

鳩up唔洗本
重申：瞄準機場渣春袋係共識

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

真 前兩個星期入兩3次機場都冇左幾舊水
學生仔真係表示肉赤

每個人行動力有限
三個月啦大家都開始攰
就更加要善用力量

係叫人去塞入機場交通 唔係入機場呀...

跳閘呀 我次次跳閘 交通費淨係俾咗港鐵站返屋企程巴士 完全冇肉赤 仲有人拍卡
我以為大家咁有錢 原來係冇錢都拍卡 係咪on9

我搭巴士 點跳